【成績表】美心上半年蝕3.9億 期內客流量大減

美心期內餐廳顧客數目大減，部分門店需要停業，令美心業務錄得虧損。牛奶公司指，美心的業務於第二季起初見改善，惟未來任何限制措施重臨，或會影響美心門店營運，影響客流量及生意。

下半年應該仲大單過上半年喎
不過有月餅補貼

仲有人敢食武肺月餅？

繼續制裁執笠為止

肯定有啦港人好快淡忘
何況仲有兩個月

保就業攞左幾多錢?

最緊要月餅依幾個月

人哋大家樂大快樂有錢賺

美心旗下團旗下的東海堂獲發 1323 萬元補貼。

過埋下半年香港經濟唔冧我切，而家已經第三波加速進行中，但淋病都重發夢等支那派疫苗，拱北已經有消息流出國內人禁止出境，大笨象又畀人能到傻，無疫苗無遊客地產又唔肯停租，搞到中小企破產就好能笑囉

咁成個美心集團實攞過億

成個牛奶公司拎咗差唔多4億，仲有防疫抗疫基金。
（參考：大家樂拎咗2.2億元，承諾受薪僱員人數逾1.2萬人）

即係唔駛蝕

月餅冇晒水貨客仲有邊個會買佢

和你買月餅

想講以前好中意食佢下午茶
自從某老女人亂up之後，唔單止冇再幫襯，甚至連麵包、西餅都唔會益佢

禍從口出就係咁解啦，仲要係一個冇實權嘅老嘢度講出黎

人地有政府補貼
唔使開門都大把水

美心放棄咗我
冇資格食

美心大陸有廠

早啲死